[1Q題]而家最唔受歡迎嘅職業係咩？

答案一定高質
第3頁開估

李斯

要有解釋先計

警察

我知！
係冒險家

因為佢地成日發現新大陸

冇人估中

冇人估得中

香港警察

警賊

得中

我欣賞你的思路但唔中

官

出1q題師
因為得1q，持久力不足，早洩。

我好持久架

繼續冇人中
答案太高質了

I go to school by bus

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為最唔受歡迎嘅職業係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

陳國邦 （李斯）

兩盒的士

特首

又黎

去到第2頁都冇人估到

馬德鐘

.....都唔認真估嘅

唔會到第三頁㗎啦

答案一定高質

一定高質（職業）

人類

錯

咁高汁冇人估

輪shift 狗

DLLM

堅尼米拿

惠康收銀

行政長官！

收銀員
因為日日收錢 番工啲客講
兩盒thx
收工上連登開post 啲人又同佢講
兩盒thx

答案係堅尼米拿

開估未

樓主

藥房 因為冇口罩賣 啱未

冷氣軍師

丞相